有無人帶雀睇過星寵動物醫院

有人介紹我去睇😣
有無人睇過！覺得如何？ 會唔會拖症😣

以前養過倉鼠由出世幾個月到兩年多少少時間過身一直都keep住有去星寵，我果時係睇專科Dr. Nicole，佢好細心，甚至唔單止係照顧緊小動物，而係連我一個唔識照顧小動物嘅人心情都會顧及到，等我可以繼續有信心去照顧患病動物。

入面嘅護士都好好，whatsapp會盡快回覆，同埋問診都問我好清楚，有時返工放低小動物去到放工有時自己OT打電話同佢地講聲都會等埋我先走

我隻鼠鼠走左之後佢地請左好多位醫生就唔清楚佢地技術去到邊，但整體上睇得出佢地好有心去幫小動物同埋收費都好合理

好似打到好似膳稿咁，但果兩年多嘅時間我真係好感恩可以遇到呢間獸醫醫院同埋入面嘅所有醫生同護士

祝樓主嘅小動物都可以快啲好返

我地睇到好多人介紹dr.nicole 其實我都想睇佢 但係佢個期要3個月後所以睇dr. colin 又驚唔好

Dr. Nicole太出名，果時都係好彩先可以睇到佢，而Dr. Colin我睇果時佢應該未黎…所以真係答唔到同埋都比唔到comment

但相信喺呢間醫院入面做得嘅醫生同護士都有質素，特別係護士都有遇過四、五個，每一個都非常專業同埋耐心答問題

如果屋企都近嘅，一試無妨

岩岩睇完 好細心 唔會夾硬做收費野
拖唔拖証答唔到
因為未等到再覆診 我隻鼠鼠就去左天國了

我帶過隻龜睇過dr Colin 兩次， 佢好專業同超nice，對小動物好有愛心